一人一間HR仆街的公司

近排見個HR lihkg開post
想屌7佢

有啲HR真係好撚仆街
真係想開佢名
因為HR
搞到成間公司個朵臭晒

提大家
以後見工
要問HR叫咩名
佢臭串既
就寫信去佢總寫字樓屌7佢

香港?
ALL

只有
少少仆街
仆街
正仆街
好仆街
極度仆街

5種Level

利申 朋友是工程撚

順豐香港， 個呀頭好垃圾，又要請人又要襟底工平，講唔掂數就拍晒抬。好冇品，好廢

可口可樂

金城

有間愛字頭既公司
話要業務擴充請夠百幾人，請左我番去唔夠三個月就話業務重整炒成班人出黎
仲要一路炒一路係奴工處係咁登請人
叫左d 人黎面試又要玩野hea 人幾個鐘都唔去in 人地
煩膠

金城個女hr她臭西港女格
屌佢老母

做得好安樂果間工程公司啲HR 串撚到仆街

金城營運 個HR 垃圾到

點差啊？

海滴工作室

等左成一個鐘先interview 仲要條撚樣串到馬撚咁

Design野？

幫手promotion個啲野黎

順豐香港自己hr turnover rate都高到仆街
可想而知